美國容許美國企業與華為合作制定5G網絡標準

June 15 (Reuters) -

The United States will amend its prohibitions on U.S. companies doing business with China’s Huawei to allow them to work together in standards setting for next-generation 5G networks, according to people familiar with the matter.

The U.S. Commerce Department and other agencies signed off on the rule change, and it is awaiting publication in the Federal Register, the people said.

The Commerce Department did not immediately respond to requests for comment. A Huawei spokeswoman, Michelle Zhou, had no immediate comment.

The amendment comes a little more than a year after the United Stages placed Huawei on the Commerce Department’s so-called “entity list,” thereby restricting sales of U.S. goods and technology to the company. The U.S. government cited national security concerns in taking the action.

Industry officials say the rule change should not be viewed as a sign of weakening U.S. resolve against Huawei, the world’s largest telecommunications equipment maker. They say the Huawei entity listing backfired in standards settings, where companies develop specifications to allow equipment from different companies to function together.

With U.S. companies uncertain what technology or information they could share after the listing, engineers from some U.S. technology firms stopped engaging, giving Huawei a stronger voice in some standards bodies.

The amendment “will be a significant help to U.S. companies maintaining leadership in international standards groups without affecting the government’s objectives regarding Huawei,” said Washington trade lawyer Kevin Wolf.

Reuters exclusively reported last month that the amendment had been drafted and was awaiting approval. (Reporting by Karen Freifeld Editing by Chizu Nomiyama and Jonathan Oatis)

侵侵選情告急，再攪有工作機會，大量失業人口，唔使選

點算呀！

痴撚線....

真定假？真心痴撚線
呢頭制裁華為
仲叫其他國家唔好用
點知佢自己又用？

對美帝好撚失望

商界好似多民主黨支持者？

係咪可以講商人係利益面前
國家既生死同人既生死都唔重要的

bj:你陰我？

美國偷返人地技術

又來 成個幾兩個月仲loop緊

佢寫明係standards-setting,
假如華為係做貨櫃, 佢地一開始SET左貨櫃長闊高係幾多同時用佢地個標準SELL去全世界, 其他人既咩船, 貨車都係跟住呢個呢個SET好左貨櫃長闊高去設計. 如果美國公司想打入呢運輸有2個選擇:
1. 自己起個新標準. 咁即係其他人投資左既船同貨車要扔曬佢, 重新設計過.
2. 比自己公司用華為既標準 (用華為貨櫃長闊高係幾多, 唔係用華為既貨櫃), 等其他人用華為既貨櫃同時用到自己既貨櫃
英國而家比華為卡住, 因為幾年前華為已經起曬通訊塔,
美國而家想出手英國要推撚曬起好左通訊塔重新訂過個標準
如果美國公司既5G可以用到華為起左既通訊塔咁美國同支那打時優勢多左定少左? 英國死都要用華為既阻力少定多左?
而家用華為既標準 (講多次, 唔係用華為產品) 即係上戰場你自己既槍可以用到敵方既彈藥

June 15 news

2020/05/07
呢個po已經講緊.

當時我有回, 因為有仆街引大外宣去混淆視聽